見到保安俾黑警告，好撚心痛

求下你地 有冇人會眾籌俾佢地
我爸爸退休前都做過一段時間保安
好難想像如果自己老豆因為咁樣俾黑警告我感受會係點
呢一刻好想做一切野幫佢地，佢地個個都幾廿歲人啦

快D幫手問下,
大概眾籌個額係幾多?
再整條gofund 捐款link 出黎

請問有冇人攪呀?

account呢屌